
---  
[source: シティーハンター 23.撮影所パニックの巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3096)  

1.いいね、どっちも一筋縄ではいけない感じで    2018/11/16  


2.ようやくハードボイルドからモッコリキャラになってきたね！    2019/02/22  


3.かっこいい    2019/11/18  


4.日替わりヒロイン。今回はお色気。    2020/01/02  


5.撩さんも加納氏に負けず劣らずいい男だぞ！ ていうか顔似すぎ？    2020/12/22  


6.リョウ、親しみある性格だけど裏稼業の人間だもんな…。そして狙われてるのにこの態度、なかなかにくせ者女優で面白い！    2022/05/02  


7.前回の話で「しばらくもっこりしてないね」ってコメントあっのに、すぐ次の話（今回）でもっこりしてるの、狙ったかのようで面白い    2023/08/20  


8.シティーハンターのこの回を読んで応援したら、追加応援にCMを見ると追加応援できる、とあって動画を見たら、ちょっとエッチな内容だった。シティーハンターだから？（でも当時少年誌に載ってたはず）🤣    2024/05/30  






---  
[source: CITY HUNTER English version 23.Panic on the Set コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=24513)  




